陳同志好食好住 肚臍長回來 住安全屋 警察做看更

近日才稍為回復體重，肚腩亦重新長回來，但臉上的愁容沒半點離開過，他坦言兒子犯下彌天大錯，令兩個家庭產生劇變，「我哋一家只得一個細路（陳同佳），成個家族都係得佢一個（後人），我之上都有父母，你諗吓我壓力有幾大！」

因為陳同佳放監8個月以來，仍未赴台承擔自己的罪，至今仍躲在「安全屋」。

陳爸爸直認要求警方保護，是由兒子出獄後提出：「因為係佢自己申請，既然申請了警察保護，當然唔係軟禁。」

Source:
【獨家訪問】反修例風波1周年港人跌落深淵 陳同佳父首開腔：我都冇預料到會咁

呢條仆街咁驚死，邊會去台灣

好食好住 又有免費送餐 又有大屋住

咁幾時番台灣 今次又咩藉口 等埋國安法？

陳父應該上utube睇番包青天，姑息可以養奸，應該大義滅親

乜撚野令兩個家庭劇變？ 係好撚柒多家庭！ 連帶WW3 爆發丫！

呀佳個cv大個可以做局長

我哋一家只得一個細路（陳同佳），成個家族都係得佢一個（後人），我之上都有父母，你諗吓我壓力有幾大！

個仔殺咗人，佢最大憂慮係自己家族後繼無人？

分分鐘係佢叫佳佳唔好去台灣 驚無仔送終

肥左應該係指佢老豆

標題打肚臍長回來嚇得我

佢老豆都好撚仆街

仆街心諗幾時無撚左個肚臍

係咪無限期？

睇咗陳志全

佢老豆同佢都好撚仆街

陳同佳就巴閉 出入有黑警24小時保護 好似特首咁既待遇
又有聖公會豪宅住

死八婆初心呢

屌⋯⋯有錢家族咩 要後人
快撚啲去死啦 佳仔

邊個畀錢？

牙佳已經有管爸爸做新嗲哋啦
舊既仲出黎襯做咩呀

一開始睇咗陳志全

btw在情在理根本唔會有人同情佢 始終都係殺人犯一個
如果佢照普通人咁生活 隨時比人買起都似

肚腩長回來嗰個係佢老豆

變咗人質

內文都冇睇清就亂打topic

啊佳 今年金紫荊章 你一定有份

屌你老母樓主係咪文盲黎？

佢老豆應該都係姓陳，
有得兜

老豆幾型 點解生個仔咁撚樣衰

政府最唔想陳同志曝光,留喺香港獻世最好

唔知勾結台灣算唔算外國勢力

肚臍點長回來

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

佳哥一人就拉倒共產黨

幾時死

民建聯無能
直接令香港人納稅養殺人兇手逍遙法外
死者父母至今未能尋冤獲雪

不如咁諗, 點解佢唔要求自由行動? 佢乜都有, 做乜唔要求出街行下? 大把地方佢死唔去, 亦無人要搵佢尋仇

佢老豆都講到出面, 話佢唔係比人軟禁, 咁仲唔醒水佢真係比人軟禁?

標題黨

標題誤導

老老柒柒
佢呢單只係普通殺人案
就算當日佢冇殺人，他朝會唔會都有送中條例?
我都幾肯定咁同你講有
所以你話佢係千古罪人，真係輪唔到佢
只係佢單案比支共利用左
佢係一個罪人冇錯，應該要去台灣受審冇錯
但亦唔輪到我地去攻擊佢

樓主on99, 明明講緊佢老竇，拉

Push

不如佢老豆斬死個仔,一了百了

支持
出軌賤婦通通拎去餵狗

一次中出改變了一個世界的男人

咩家庭就養個咩仔出黎

講到九代單傳咁款
鋪緊路唔去自首啦

不過九代單傳生到你咁又係殺人犯不如斷撚咗個種算啦

有豪宅住
點都唔去台灣住

第幾日？

照住香港高官班仆街既言行舉止

陳生過多十幾年應該可以做特首

睇左陳志全

有冇人覺得大粒墨同佢老豆唔似樣。
剩係睇樣，佢老豆似香港人，大粒墨似大陸賊仔。

同意 講真要作單案出黎都無人知

即係咁...
佢就好似吳三桂一樣
有無吳三桂勾結滿人, 清兵遲早都會入關,
歷史可能推遲一個月、一年、三年、十年 ...
你要明白當時間線唔同咗, 就會產生蝴蝶效應, 成件事就唔同晒
可能好咗, 可能更衰, 結果係點真係無人知 ...
所以依家陳同佳變成吳三桂, 真係千古罪人

根本完全唔撚同
吳三桂係主動做漢奸 根本想滅左明朝
佢只係一個潛逃嘅殺人犯 冇諗過關政治事
從來係到講陳同佳案點點點個個根本係柒婆同支共
傻仔先會比佢地spin到
你講事間線唔同左
咁之後如果打WWIII又關佢事?
如果WWIII滅撚左支共 咁佢咪做左英雄?
咪撚傻

肚臍生得翻
何已完粒 lin 都生得翻啦咁

趁未去坐，留種先？

如果真係打WWIII滅左中共
佢唔係抗共英雄，因為佢冇諗過抗共
但佢對滅共真係有功勞
明唔明個分別

咁所以佢就做左滅共英雄?
連登仔真係反撚智
咁你唔撚好話冇612 就冇警暴?冇國安法?
唔撚好話冇雨革就有得選?
on撚鳩鳩
所以而家國安法手足、天琦都有功勞呀???
用下你個腦好唔撚好
弱撚智 你中意點講就點講啦傻仔

天氣好 唔去住

屌你真係弱撚智
話撚左佢唔係英雄
夾硬要換隻字黎偷換概念繼續發表你自己想講嘅偉論

太曬 不了

想入埋去住

姓陳？姓管㗎

弱撚智
講咁多唔係英唔英雄嘅問題 你閱讀障礙?
係就算WWIII滅左共 陳同佳都唔會有任何你口中嘅"功勞"
佢就係一個殺人犯 就係咁
如果你覺得佢有功勞 咁你同美國班白左有咩分別?
george floyd 對警暴問題又有"功勞"?
從來冇偷換過概念 係你自己閱讀障礙
DSE中文攞1? 定中學都未撚畢到業?
又不如你用例子講下點撚解佢會有功勞?
on99

其實吳三桂唔係主動做漢奸, 係被逼做漢奸
佢唔夠李自成打, 走頭無路 ...
當然用吳三桂比喻係over咗, 陳同佳只是一個MK, 吳三桂衰衰地都係王

如果WWIII滅撚左支共 咁佢咪做左英雄?
係！當然係！
歷史唔係段估, 唔可以話支共想咁, 就一定做得到,
支共夠想收台灣啦, 想咗幾十年啦, 做到咩 ???
唔同嘅事、唔同嘅時間、唔同嘅人 ... 就會産生唔同結果
你今日100%抄足李嘉誠, 你都做唔到李嘉誠咁成功, 天地人已唔同咗,
唔可以一句話想咁, 你就當可以預知未來, 知道結果
歷史根本就係馬後炮, 睇住過去事件去鬧

如果你係用結果論去睇歷史 咁睇的確冇錯
但我唔會咁睇 始終佢本質就係一個殺人犯
對我而言佢就係一個殺人犯
唔會因為後續一啲佢冇諗到，冇打算嘅發展而改變佢本質

搞到香港死咁多人
佢淨係擔心佢個垃圾家族後繼無人

佢日日喝班狗幫手買飯買日用品不知幾開心

咁係咪即係所有罪犯連登仔都唔可以去指責?
即使佢係享受做政治籌碼嘅利益而唔去承擔刑責嘅罪犯?

武統咗台灣先

痴撚線，不如你話肯定有送中條例，而當中牽涉既人都係比支共利用，包括林鄭，警察，所以佢地都唔係千古罪人

到而家都唔知係邊個

一街都係姓陳啦

如果你係基於言論自由 當然你講乜都得
否則我會反問我地有咩資格去指責佢先
因為自己冇犯過罪? 因為上網講咩都得?
當然如果係咁我都冇野好講 你想屌咪屌
正如我想屌你地屌佢一樣
我只係想大家可以理性啲去諗 佢係咪真係千古罪人，定係柒婆、支共 ? 冇呢個陳同佳，都會有千千萬萬個，因為目的根本係為左送中
而用你地個logic去諗 中出佢條女個個先可能係千古罪人
至於你話佢係享受做政治籌碼嘅利益
咁又難講 因為真係唔關政治事
佢係因為被社會、媒體所一直關注、報導而實際上對佢人身安全係有危險，所以先會搵狗保護佢，而佢住豪宅個啲，你問下個牧師點解喇
即係如果社會上唔係個個都好似連登仔講到想殺死佢咁，我都好相信係唔會比佢咁好食好住仲有人保護

你logic真係唔成立
應該係咁:
就算冇陳同佳
送中條例係肯定遲早會有
就算冇送中
黑警都遲早會揭露 柒婆都係會賣港
因為佢地本質就係狗
陳同佳本質就係個殺人犯

肚臍長回來

我明你想講咩
但根本反送中只係佢畀人屌得咁金嘅助燃劑
講到尾都係佢畀人屌都係因為佢係一個大仆街
因為你講咁多野都係合理化唔到佢點解佢而家都唔去自首

睇左內文先 佢老豆講野算公道

內文唔太覺

人手pin

肯返去自首未？

人哋都係得一個女
就係俾你個仔殺左

無分別 佢完全無政治立場
等於你打三國志 佢係客棧啲唔關事 左慈 個啲仙人咁 唔係參戰既人
有讀歷史都知就算 佢係導火線 佢都同 佢老豆講既一樣 係蟻民 同林維喜 呢啲差唔多 斷唔會話佢 係英雄/梟雄
事件發生因為佢 但佢係對事件 無干擾能力

Agree

殺人放火金腰帶

本應如此 法律制裁唔到佢
有人想伸張正義都非常合理
其他黑警都係一樣

所以佢都好理解點解潘小姐嘅父母搵完民建聯之後就潛水

生到陳同佳出來,意義都係一樣

本質係咩任你講架姐
總之陳同佳做左導火線就係千古罪人架啦

根本呢野樣好撚主觀，唔關logic事

唔好講佢去自首就得，呢單嘢根本唔關佢事

如果你問我個人意見：
佢係大仆街，佢亦應該去自首
但如果大家一齊屌佢 都可以話係另類網絡欺凌
總之佢就係仆街 但我亦唔打算做啲咩
如果大家真係咁憎佢 唔好係到up 去搵幫佢個個個牧師傾 唔好再養佢 迫佢去自首啦

話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到Hi Hi
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔向左走向右走係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

膚淺 bye
總之呢一年大家都係千古罪人
抗爭就係警暴嘅導火線

講到支肺影響咁 唔一撚早返 笑撚死
一出監果刻返就得啦

疫情冇得去。

呢幾年世界盃外圍賽入球場噓國歌班友=國歌法千古罪人